張衛健：我擁抱著純潔無暇的新疆棉花

望佢對鞋咩牌子，on99牌？

好人好者著狗鞋 仲要狗一次唔夠 狗4次
我就放長雙眼睇你班撚屌著得d大陸鞋幾耐
轉頭nike又同dior出對鞋 你班閪仔咪又影相放ig

李寧

孫悟空
型到跌渣
擁抱新彊血棉花

佢講嗰吓自己唔笑嗰吓，真心好嘢

張衛共

From iPhone X

語言藝術 ：

“純潔無暇”先擁抱

等你班網民打飽佢

又矮又光頭，仲要咁撚蠢

死撚咗佢啦

成幅相P到好似異形咁

大帥哥

難道人民幣不香嗎？

佢去強国搵咁多錢
梗係要出力奶啦

From IphoneX

甴種都用啦

又想迫死連登仔

RMB

換左鞋先影㗎

From IPhone X

影完就換番走嫁啦

發夢見過佢個馬百良廣告

都唔知呢條友有乜好睇
啲"金句"小學雞到打冷震

冇用華為唔合格

為了奶中央 我願意通處奶
能為了撐新疆 會令我 極衝動！

條友無左毛就咩都唔係啦

即管舐啦撚樣

又一件垃圾

換返部華為先啦

人民幣真香

From iPhone X 死漢奸

抵佢老婆小產

from iPhone X

你摸下自己純潔無瑕嘅頭頂先啦

真心，成段文字都唔知up乜

好心唔好懶有文化打咁長篇獻醜
直接轉貼新疆血棉幅圖算啦

我擁抱著RMB

抵佢冇仔送終
陀一個就死一個

為我們自己鼓掌，教會定傳銷？

正解

傳聞D藝人開過微博之後, 個管理員都唔係經理人公司/佢自己, 所以出咩POST佢地係管唔到, 就算你話唔玩微博黨都繼續幫你出POST唔知真定假

著上身都係管理員幫佢著？

佢有埋張相喎

張衛健三弟為西九龍衝鋒隊警司張衛基

呢班奶共人指責外國造謠，擁抱新疆(棉)之前，很確定新疆被滅族之説係必定係完全假消息?

又要打科興 最後佢竟中風

條友唔痴毛扮馬騮，完全唔值錢

我覺得佢係乜都知好醒但會為錢岀賣良知嘅人

正在李寧喺大陸個價錢仲貴過Nike

收皮啦係就唔會出post時間唔同啦
唔好再呃自己啦，你可以繼續聽同睇，但要認清呢班係一班為左錢而出賣良知既人

誰大誰惡誰正確 邊個話（唔係）

身體健康

又一個賤人支持殺人

擁抱著美帝的手機 為我們自己鼓掌

who??

嘩 嘔心到咁
不過亦都反映左受眾質素

一直以黎都唔明點解佢會紅
樣衰又光頭， D gag又唔好笑

我抱著人民幣呼吸這一口氣

我未來～ 能將光輝創造呈獻嗎～
那無罪純潔的花 ～～ 給你看吧～～～～

你哋真係買中國李寧牌先好呀

好撚肉酸

iPhone X
狗娘養

絕後就啱嫁啦，唔好遺禍人間

仲記得之前tvb出套大帥哥 依家

唔使講咁多廢話啦係唔奶嘅就唔會上去啦 上得去支那就知咩事 又唔見杜汶澤俾人幫佢開微博根本唔同支那有接觸就唔會有呢啲事發生 接觸得就知咩料

iphone仲要用outdated model

從來唔敢睇
淨係次次抄星爺已經好反感

iPhone

染血就不了

恭喜佢而家可以拎新疆棉花當假髮戴

弱智

唔知點解，感覺佢講野有骨咁

含撚健

基篤圖…呸

係囉
個個表忠就支持就算

佢似講反話

個title同內文唔同嘅？

支持

Apple 都唔用新疆野wor
幾時燒左部iPhone 佢

佢係虔誠天主教徒嚟

啱呀
對鞋著咩都管唔到
擺咩 pose 都管唔到
慘過新疆人

佢返咗大陸廿幾年，唔意外啦
又娶大陸婆，住又係大陸
佢唔支持先震驚13億人

支愛我像誰 扮演什麼角色我都會

型到跌奶

影完換返Nike Adidas

好嘔心
以後咪撚返落嚟香港搵食，香港人唔會再睇你做戲

鳩知咩
又係啲大陸明星啩
冇睇開大陸嘢鬼咩
好心連登仔唔好呀豬呀狗都post上嚟啦
冇人想理班大陸佬噏乜鳩呀

以前曾經鍾意既藝人幾乎全部奶，唉

今日要你跪低着李寧牌
聽日一樣唔畀你用Chanel
最後唔畀有外國護照
……
賺到盆滿缽滿
最後咩都用中國品牌為咩

冇計 條友矮到仆街

有咩好迫一向都唔鐘意佢

衹有低智商嘅人先覺得佢同王祖藍好笑

無讀書就係無讀書
宜家指控啲新疆棉花污糟咩
指控既係你地人性既醜陋

記L住一日住大陸
他朝君體也相同

著波鞋踩地氈

細個d同學成日扮佢睇到我好撚尷尬.....

鹹魚就係鹹魚
奶共唔代表可以返生

連仔視帝

傳聞雞容黃撚到金上前線掟火魔啦

冇換埋國產手機

暇？唔得閒呀？

瑕呀

乜撚嘢無暇 唔得閒純潔？
無瑕呀 字都唔識多隻

收皮啦 廢物

佢一向都係搵人仔搵得最高調個班

如果係，香港經理人唔會澄清？
明顯係你香港市場細，無左都無所謂

本身對腳咁撚短，P長咗1倍？

有人唔做
做垃圾
做奴隸
埋沒良知
是非不分

支持新疆血綿咪算囉講咁多廢話做乜

一定係啦
鏡頭外用槍指住張衛健老婆個頭,逼佢影呢張相

做隻忠心的狗

who?.gif

佢而家海外都冇哂存在感，唔撐血棉飯都唔使食

小粉紅:逐樣逐樣反啦

on寧99

老老柒柒有人出得夠錢想我講乜我都會講
我係咪好狗呀？

9rapper

其他人都係係咁咦轉發下個post
佢就真心膠做到咁噁心

以前小學咪覺得潮囉
大啲都覺得戇鳩

條友投咗共好耐

佢自己講誰大誰惡誰正確嘅

我就真係唔撚信佢平時著李寧喇

以前細個好鐘意佢
係我少時不懂事 每次見到都好失望

噁心到呢

對鞋堅柒

國家領導要安全D合理，唔通用小米

審死官咁

撈嚟撈去都咁梅，當年參加唔知乜嘢新秀比賽，要靠利用張國榮哥哥個朵，呃人話佢係哥哥親戚先跑出咋。人格有幾賤由當年已經知啦

呢班撚樣共匪未成型個陣衝出黎屌六四 而家全部奶到雪雪聲 希望有生之年見到共匪內亂自亡 呢班撚樣全部同共匪割蔗彈出彈入被千夫所指 雖然冇乜可能

個時佢同老母合謀奪佢大佬D錢已經係高登直斥佢賤精
但係當時冇乜人覺得有問題,仲話佢係孝子

好彩佢個仔出唔到世，唔駛留垃圾血統

本身係異形 冇P

save 圖report英國啦

呢件奶共小丑

一定有諗過
唔表態又唔得
第二日要清算
又可以割蓆

口裡說不 身體就....

張衛健過左氣啦

飲香港自由奶大，反香港自由的奶樽。

都唔明白點解可以咁冷血，

住得係中国多
多左陣柒味

？

後生嗰陣係幾靚仔嘅
果然一奶共就乜撚嘢氣質都冇曬

佢望隔離個眼神.....

共產黨你敢反對嗎？

721沒見的人？？？？